星體掠過後被重力扭曲過的空間會瞬時回復原狀乎?

咩星體
咩重力場先